同期勝率最差 球迷叫蘇B滾蛋

【Now Sports-體育】曼聯上輪不敵韋斯咸後，領隊蘇斯克查被炒的呼聲，此起彼落。數據不說謊，看看他該不該炒。

挪威籍領隊蘇斯克查（Ole Gunnar Solskjaer）日前駕車回到訓練場，被一群憤怒的魔迷高呼：「快些滾蛋」。當然，目標還有「罪魁禍首」活禾特。蘇B由上季入「魔」至今，總共領軍17場聯賽，成績是5勝4和8負，得勝率只有29%，創下後費格遜時代的新低。

對比其他3任領隊，摩連奴和「師父」雲高爾的得勝率巧合相同，一樣是52%，最令人意外的是，反而被爵爺欽點的莫耶斯，頭17場取得10勝，得勝率有58%，難怪很多球迷開始為他呻冤。

值得一提，費格遜上任的頭17場聯賽，其實得勝率低於摩連奴、雲高爾和莫耶斯，只有41%，卻在之後開創了紅魔王朝。

圖片來源 : ©AFP

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

佢當初應該學林伯玩青訓算
咁就算成績差都冇咁覺眼

反而被爵爺欽點的莫耶斯，頭17場取得10勝，得勝率有58%，難怪很多球迷開始為他呻冤。

點同，耶子有冠軍班底

耶子是無辜的

咁又唔同 車路士冇得買人 夏神又走左
一定要用青訓 所以今年唔降班 我都唔會叫林伯走

>50% 同 <30% 同叫一鳩樣

林伯隊波踢出黎有板有眼 係防守差啲

柒個方面咪一鳩樣
好似係

佢係接費Sir 班底，差極有個普
唔係講球員能力，係球員心態

以前係心態唔得
依家係能力同心態都唔得

防守短期冇得救
唔計魯迪加
一d跌watt 一d本身唔夠班

5勝4和8負
慘撚到

個冠軍班底回曬塘啦

有三根釘

蘇b變左蘇9未?

無跟開，想問點解無得買人既？

用左幾多錢？

啲球員一入曼聯就一陣柒味咁 邊個教都冇用

三根釘咪第七囉 仲想點

有幾慘

要幾年時間慢慢執
當年痢狗一陣7味 都用左3-4年先甩到陣味

上年唔係連格普巴D黑9玩野,一早前4啦,炒渣古根本錯,佢係成隊跑得勁快,係守波柒柒下